英格蘭右閘排長龍 雲比沙卡轉踢剛果

英格蘭近年右閘位置新人輩出，今次國家隊點兵就有阿歷山大阿諾特、捷比亞、基爾獲加同列斯占士4個正宗右閘入選，加上另一入選新人美蘭尼爾斯都可以踢左右兩閘，加埋諾域治嘅麥斯艾朗斯同白禮頓嘅蘭普堤都火速上位，「2號位」競爭係前所未有咁激烈，效力曼聯嘅雲比沙卡可能唔想排長龍，據聞有意放棄代表英格蘭。

現年22歲嘅雲比沙卡踢英格蘭青年軍嗰陣，曾被視為國家隊未來10年右閘穩膽，曼聯上年更有5,000萬鎊高價將佢收購，不過呢位攔截力強嘅新人，轉會之後進步幅度大減，喺英格蘭右閘排名陸續被超前，至今仍然未為英格蘭國家隊上陣，令佢有機會實現「轉會」。

雲比沙卡日前將佢twitter帳戶嘅簡歷更改，將英格蘭十字期改為剛果民主共和國國旗，事實上佢有剛果民主共和國嘅血統，而且喺2015年就曾經為剛果民主共和國U20踢過1場熱身賽，今次佢突然「轉旗」，用意似乎都好明顯。

贊奴沙事件重演？

剛果有乜勁
原來世界排名都有57

最值錢係國籍

都係計home grown,無影響

佢好似係剛果出世剛果大
未必關英撚無位事

Business 嘅野你識條春

唔講美倫賴奧斯？

佢咁既樣咁既踢法，商業價值大得去邊

美蘭尼爾斯勁過佢啦

代表英格蘭好過啦，代表英格蘭一次好過代表剛果10次啦。

你都on9 到外人judge?

叫你做支那畜好唔好

為祖國出戰講到傻仔咁
樓上班仆街陷家產藍絲黎架？

剛果肯定場場都召佢，萬一踢國家隊大傷真係唔抵。

大偉俊為祖國出戰比黃絲屌到咸家鏟

你地鍾意啦

英國大架喎

佢BC香港移民

弱智仔

問題係無得出

專心踢聯賽踢好d就有得出，其他球員都會傷同跌Watt，咁當然正選次數會少d。

符合實力

全篇重點: 轉會之後進步幅度大減

馬特蘭尼斯呢

英國出世

佢黎曼聯既身價4千5百萬鎊包左英藉既身份，而家轉國藉一定打折

但英藉好似一樣會照計

代表英格蘭，國內媒體訪問同出Function既機會都多好多，仲可能R到多dSponsor 。

FUT玩家群情洶湧

右閘咋，幾時會多訪問同sponsor
你估TAA咁樣成個利市幫佢含

on9 homegrown冇得改 dier夠英人啦 喺葡萄牙academy出道唔撚計homegrown啊

你去down個fm黎學下嘢啦

佢既踢法其實推上左翼都得啦

如果佢響剛果踢得好既，曼聯唔會受惠，但係如果佢踢英格蘭踢得好既，曼聯會受惠。

受惠啲咩先
金錢 媒體評價

好彩已經買咗隻英人版本

係呀，唔止金錢，拎黎Marketing既價值都高d。

照你地咁講，英國出世可以代表剛果，咁香港出世代表中國都得啦。

事實係得
有一個版你睇

咁關球員本人咩事
佢專心踢波有波踢咪得

我無問題架，佢踢剛果同英格蘭我都無問題，但係上面兩條友話咩外人唔好理球員揀咩國家隊，咁如果連英國出世都可以代表剛果，咁大偉俊揀代表中共出賽都唔應該有外人出聲啦。

好記得以前干sir 由法國轉左去唔知咩國家 成個國家fifa卡得佢一個 搞到有張唔記得咩特別卡跳樓咁插水

咁佢始終都係英格蘭出世，如果奧斯爾走去代表土耳其既，幾好波個身價都低d。

關咩事？沙夏 哥狗 thiago motta個個都轉過過國家隊 又唔見佢地身價低左？

連加特表示笑而不語

呢到到底有幾多人唔識波扮識波

藍絲好愛國

係咪咁多小朋友呀
知唔知咩係本土青訓 國藉 代表隊

算啦佢 二線料 英格蘭根本冇位比佢踢

雲比沙卡防守力肯定咁多個之中最勁 要強攻出Arnold or James 死守換雲比沙卡其實幾好

奧斯爾見頭暈 要暈比邊個睇
暈俾沙卡

話唔定剛果找世界盃先過英格蘭

試下打純防中

無退步算勁

Amn 攻守都屌打佢

雲比沙卡身邊係連迪路夫 anold身邊係雲迪克
數據上雲比沙卡守既個人能力係勁過Arnold好多

娛樂性咁豐富點同

咁撚on9點比你踢 睇佢對白禮頓果場下下唔用腦收入中間個左翼放題

睇清楚情況
而家係英撚唔揀佢
於是代表剛果

戴生係港隊召佢就扮傷
轉過頭去中共U21集訓

明唔明分別係邊

有國藉啦，所以先有得揀啫嘛

鬼叫你廢，現代足球閘位進攻緊要過防守

你班友連國籍同埋home grown都唔識分

雲比沙卡係衰助攻能力太差 講防守arnold點會勁得過佢 維拉就係針對arnold嗰邊嚟打

剛果剩係識路亞路亞
原來仲未退休

大陸浚個情況好似Diego Costa黑巴西人憎一樣 咁樣會唔會易明D

依條友本身都吹大咗

哈哈

所以咪話踢法唔係重點

bakambu呢

佢轉剛果獌聯真係屌出聲無啦啦隊中有個要踢非洲盃

美蘭尼爾斯

英國出世架

講緊AMN 喎

應該得曼狗覺得佢勁 打閘連出波都唔識